西環集中營：京冷待林鄭 建制跟風唔畀面

節錄

西環集中營：京冷待林鄭 建制跟風唔畀面

林鄭月娥

立法會早前復會，不過正如季陶休假前所說，復會的並非新一屆議會，而是史無前例押後選舉下的延任議會，甚至連特首林鄭月娥原訂復會宣讀的施政報告，也因要先和北京開會商討而押後，何時再宣讀仍未有日期。有政界中人對季陶說，北京今次叫停了林鄭的施政報告，甚至連林鄭早已表明想月底上京商討，也不獲安排，某程度揭了林鄭的底牌，「即使外界話林鄭九成九可以連任特首，但好明顯北京根本對佢唔多重視」。

中央未肯定工作

該政界中人稱，林鄭宣佈押後公佈施政報告當日，同時說希望10月底上京與部委商討合作安排，那一晚他在一個飯局中遇上一名老資格親中人士，對方即指林鄭不是高估自己、就是不熟悉國情，「呢位親中人士話，10月尾中共召開五中全會，呢件係國家主席習近平以至全黨嘅頭等大事，妳（林鄭）以為係邊個，北京邊有人得閒招呼妳？」該親中人士更估計，隨時五中全會結束後，「等美國總統大選完埋，先得閒處理林鄭要求」。

林鄭之後去深圳特區成立40年活動，...................................。

有民主派中人也說，從早前曾鈺成暗批林鄭看不起建制派，到建制派因放寬兩元交通津貼向林鄭開火、連謝偉俊也說林鄭已淪為香港市長，可見連建制派也不太放林鄭在眼內，「有建制中人私下講開林鄭，都係完全唔畀面佢，因為建制自己把握到風向，以後話事係西環（中聯辦），要睇都睇西環指示，即使畀你林鄭做多屆特首，咪又話唔到事」。

周一、五刊出

第日卸任後唔應該出公帑畀佢請保鏢，等佢流亡哈薩克搵波叔陪佢過埋下半世

雜小學自身難保, 各大山頭勁多大老虎
投靠雜小學, 咩曾割胃掛雜小學頭像, 就光速入美帝list無運行
係人都唔敢同你班美帝list 12人frd la
況且佢又真係廢, 串77樣, 無功課交, 一大堆屎係正常官都shame與為伍

建制派又唔係condom。

狡兔死，走狗烹
飛鳥盡，良弓藏

777唔係有習大大wechat咩

建制仲有咩用？

無人理佢 好合理

維尼習 將時間攞去搞五大全會人事佈局好過

係用都用自己人先 幾時輪到柒婆

咁又點 有乜好j?
咪又係支那狗話事

共產黨無時無刻都踩緊香港人
共匪愈驚香港人就愈要踩低香港人
因為共匪各方面都不及香港人
班走狗唔係唔知，所以香港只會愈來愈衰
因為走狗為了維護既得利益而眼盲心盲

林鄭將香港特首做到變成香港市市長，仲以為自己可以好似董建華曾蔭權咁受國家領導人重視？幾時見市長仔會有得直接面聖

咁佢真係廢呀嘛

共匪就係咁仆街，成撚日欺世盜名，見到各國對抗中共
佢哋就扮晒『唔關中共事，乜都係林鄭月娥自己搞出嚟』
一面對內愚民，一面就做俾外國睇，有功就邀，有禍就扮無辜

曾蔭權被共匪搞到踎監，重視就唔會跣佢入獄啦！

其實好高招，不嬲中共都係中央冇錯，乜都地方政府錯，好似武漢肺炎咁

令百姓覺得只需要換地方官，就可以解決問題，制度永遠無錯

佢一開始就係一個圖章
依家無顏色啦，有乜用？

曾蔭權應該係算最唔聽話果個，唔搞佢搞邊個，但就係當時特首意見仍然受中共重視，先有得比你自己玩同唔聽話，你試下叫林鄭依家唔聽話，仲唔即刻換7你

貪曾同777都只係英國舊官，身份點同689同董建華？
睇下貪曾只貪個裝修都入到，但689成 5千萬都無事。

777同貪曾同一個level，貪曾hea做都叫無功無過，但777攪到全世界針對中共同777自己，中共同777屋企人心入面點會對佢好？

777真係好撚蠢，以為自己奶共人地就比佢奶，就快同匯豐，國泰一齊玩撚完，重要比外國制裁。

小小市長 黨委當佢係雞呢姐

當憤怒可蓋過恐懼
便可戰勝一切惡魔

屌晒你地老母
成日：「建制！建制！建制！」
建你老母個臭閪制咩
建國歌法
建國安法
遲下建埋共產制
根本抗爭黎閪鳩氣
連個敵人個叫法都改唔撚到

條友都死屍黎 駛撚比面佢

我覺得重唔重視佢，同鍾唔鍾意佢係兩件事：

董建華係愛國商人家族，任內有推主要政治任務23條雖然fail左，但推落田少倒戈到，非戰之罪，加上當時中國對香港依賴程度比依家高，國家領導人自覺香港同中國唔同，唔敢直接指手劃腳，由得你玩，可以話對董建華係重視同鍾意兼備，完任後就太公分豬肉比佢做虛位既政協主席；

曾蔭權時代，中共仍然要仰仗香港做資金出入口，加上當時胡溫都認為香港唔可以用中共官員用黎管治其他地方既方法管治，所以仲會聽特首意見，但曾蔭權政治任務得過且過，拖得就拖，所以中共係重視佢但唔鍾意佢，卸任後就搞佢一獲，罰佢在任時唔聽話；

梁振英時代，主要政治任務係831政改同國教，開始發現原來香港特首可以同其他地方官員一樣咁聽話，雖然知道佢做法令香港民意反彈，但仍然回報佢既忠心，所以中共鍾意佢，但開始對特首冇咁重視；

777進一步延續689既奶共方向，對任何政治任務都只做多，唔做少，點知今次做多左比全世界圍插中國，令中共係中美貿易戰更顯劣勢，令中共既唔重視佢，又唔鍾意佢，依家比佢繼續做只係因為佢肯聽話，同埋個名都已經臭左，可以無顧慮咁強推任何政治任務